如果大陸關員同你咁講你會點答?

我識有人係大陸聽唔明關員講咩
之後同佢講你連普通話都唔識聽 唔配做中國人
如果係你會點答佢?

講到人地好想做咁

親對不起
6666666

對不9起 我不是中國撚

大陸係咪廣東省先？你話我從小到大冇學過普通話，如果一定要識普通話先算係中國人，咁住係廣東省嘅好多人同我一樣都唔係中國人喎，你當我唔係囉